{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 더온새미로펜션"
    },
    "text": "奉化に位置するペンションは、粉川駅サンタ村に隣接し、青い自然環境を楽しめる憩いの場として運営されています。 しかし、基準人数以上入室する場合、追加料金が発生し、予約前には予約案内文を必ず確認してください。 また、指定された入退室時間は変更できず、点検時間には電話や訪問を制限する必要があります。 送迎サービスは玄洞里内でのみ可能で、バーベキュー利用時に追加料金があります。 幼児は36ヶ月以上の場合のみ基準人数に含まれ、ペットは入室できません。 客室はヒノキの湯が設置されており、無料Wi-Fiを提供してインターネットを利用できます。 駐車は無料で利用でき、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "奉化に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような環境にありますか？",
            "answer": "青い自然環境を楽しめる憩いの場に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上で入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数以上で入室する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認する必要があるものはありますか？",
            "answer": "予約前には予約案内文を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は変更できますか？",
            "answer": "指定された入退室時間は変更できません。"
        },
        {
            "question": "点検時間には何か制限がありますか？",
            "answer": "点検時間には電話や訪問を制限する必要があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどこまで利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは玄洞里内でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳以上で基準人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上の場合のみ基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはヒノキの湯と無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 380
    }
}